無一個公務員 係無辜既！

如果你地仲係沉默
唔表態既話

輕則 要 發聲明 支持示威者 譴責白色恐怖

重則 就要 發起不合作運動 罷工

你地係 服務 市民
唔係依個 不知所謂 既政府

屌！

我無野講

洗唔洗帶住委任證同你衝

你唔洗講咁多廢話

律師呢？

表態 不能夠沉默
冇啦啦 衝乜

我唔記得密碼 Sor

我要去醫院 你杯咖啡有野 好肚痛

你叫咩名 咩number

推

唔明點解你會咁講

根本好多公職人員都唔同意政府做法

學上面巴打咁講，洗唔洗掛住委任證遊行？

收工後或放假時，其實佢地都係市民

服務市民既公務員 好應該出聲支持 市民

運用你既社會地位 表態出聲

好似 教會 教師 等

冇撚錯
用其他方法姐

屌你老母啦
各施其職啫
我捐咗錢俾立場新聞駛唔駛同你講呀？

希望公務員 表態都不支持政府

等同政府後門 根基 抽起

我知道 好多公務員都會出去

更希望運用佢地的 社會地位

？？

團體 職業 社會地位 應該 不可以同個人 劃等號

唔係分化 係想多D 界別人仕公開支持

好似有好多公務員係到

好似依一位大哥咁

Pish

Push

難聽D講

你唔順你老闆 好應該以員工名義
雖然以香港人名義 出力 都可以

但未發揮到最好